Donald Trump要贏呢次選舉好簡單

1: 今次武肺事件令到全美國 、全世界都知中共真面目. 全世界人民受到武肺病毒折磨無論生活上還係經濟上！ 具體要點知，大家好清楚喇！

2. 侵借呢件事連同貿易戰更加要大力力打擊中共！

3. 講俾全世界知Biden 係點樣奶共！ Sanders 係如何左膠！

啱聽嘅pls share to 侵侵

美國d左膠仲鬧緊佢racist

陳fala

左膠好愛支那

Push

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署